克警一棍打落尹兆堅個頭

1:56，尹兆堅已經舉晒雙手
分唔到白衫定藍衫，打完人仲閃去後面

屌你老母陳克勤

2:50開始睇
應該係白衫
之後俾個藍衫拉走咗

1:50先啱
睇錯SOR

冇左段片？

搓my breast即刻del片

有冇back up?

蘋果攝記影到係藍衫打

推

This video may no longer exist, or you don't have permission to view it.